初一至初三大家有咩做

我就睇Netflix 打機 行街 only

入房同條女打頭炮

Netflix 打機

瘋狂999舉報違例泊車

夠鐘啦 打完做咩

不解釋

做政府隻狗

瞓交 瞓交 同瞓交

初一 玩智能電話
初二 玩智能電話
初三 玩智能電話

識玩

返咩工 年初一都要開？

瞓